{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0022082284620/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 베이지 반집업 아노락"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFブランドはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 こちらの商品はFW22 / BJ2841B07Aという商品番号をお持ちです。 商品は伸縮性の良いナイロンスパンウーブン素材を使用して作られており、二つ折りのジップアップアノラック形式でデザインされています。 このアノラックは、風を効果的に防ぐために裾にストリングがあります。 また、季節の変わり目の突然の天候変化に対応できるアイテムです。 素材は表地ではナイロン94%とポリウレタン6%で構成されています。 この製品は機械洗濯が可能ですが、ドライクリーニングはできません。 洗濯の際は色落ちや色移りの恐れがありますので単独洗濯をおすすめします。 また、水や洗剤に長く浸しておかず、短時間で洗濯をしなければなりません。 漂白剤を使わず、中性洗剤と冷水、または30℃未満のぬるま湯で洗濯してください。 濃い洗濯と薄い色の服は必ず別々に洗濯しなければならず、ドラム式洗濯機で熱乾燥すると製品が変形することがあるので脱水後は自然乾燥しなければなりません。 水や汗がにじんだ場合は速やかに洗濯しなければならず、化繊素材の特性上、毛羽立ちや伝線が発生することがあるので、着用の際は注意してください。 また、高温の熱によって製品が変形することがあるので、直接当ててアイロンをかけてはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材はナイロンスパンウーブンです。"
        },
        {
            "question": "このアノラックの特徴は何ですか？",
            "answer": "このアノラックは伸縮性の良い素材で作られており、風を効果的に防ぐために裾にストリングがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような天候変化に対応できますか？",
            "answer": "この商品は季節の変わり目の突然の天候変化に対応できます。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯ができますか？",
            "answer": "はい、この商品は機械洗濯が可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は色落ちや色移りの恐れがあるので、単独洗濯をおすすめします。また、水や洗剤に長く浸さず、短時間で洗濯をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品はドライクリーニングできますか？",
            "answer": "いいえ、この商品はドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法はありますか？",
            "answer": "脱水後は自然乾燥しなければなりません。ドラム式洗濯機で熱乾燥すると製品が変形することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "水や汗がにじんだ場合は速やかに洗濯しなければならず、化繊素材の特性上、毛羽立ちや伝線が発生することがあるので、着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品にアイロンはかけてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、高温の熱によって製品が変形することがあるので、直接当ててアイロンをかけてはいけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 426
    }
}